覺吾覺識賭既女仔好吸引

近日好多賭既post 有感而發 其實識賭既女仔幾吸引可以有個女仔陪你睇波 得閒無野做過大海賭幾手拍下拖 吾會話你掛住賭波吾理佢 仲可以同你一齊研究

想搵個識賭既女朋友
吾想女朋友識賭